[要表揚] 有隻藍屍天使係水星街幫狗捉人！

推

正pk

咩舖位？一定要裝修幫手足幫仇

角落頭 xxx園 唔記得名

Push

推到手足見到

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

一睇就知來自支那

塊面好似比人打左一野咁凹入去

北姑

北姑大陸雞

要表揚下

應該鍾意飲雀巢

召喚鶳

大陸雞

南亞手足最近好近火

記得搵人24小時保護呀

支那賤種

幾時打鳩返班藍屍？

新蘭X園

佢死扯住個手足，搞到手足走唔到比狗㩒低

臭閪

老雞

支那雞樣

裝修

獅鳥

幾正 講真 正常男人都會扯

直接送佢去印度啦

推呢個

唔好咁大聲呀

Dlgh

死老閪

成間鋪消失左都不割

佢係員工／老闆?

唔洗加密啦

新蘭香園

幫手推

push

扯火？

大陸仔食開屎？

屌你老母又係個D無人要既150企街

死臭雞

推呀屌你老母

50路 北姑 短裙 $200

啲貨濕咗會點

乜都唔練咪搞都咁
連個女人都打唔過

間鋪好唔衛生，好多老鼠綠色小多
要搵食環整整

大陸樣

燃燒時香菸中心部位溫度高達700-800攝氏度，因隨手扔菸頭引發火情

小心煙頭

唔洗加密啦
新蘭香園

Source : 仇栩欣facebook

呢間嘢賣咩

賣北姑老G

臭雞樣

搵人屌死條大陸閪啦

btw 仇議員都係聽返黎？

呢間野成日擺出馬路 食環ready

支那婆都要咁撚重口

正臭閪

間鋪賣北菇雞飯？

唔好再推喇

健身好重要

條友比人打左獲

個樣似足啲公園舞女大媽

真？ 上面圖唔見有傷wor

娜娜同happy 伯黃㗎

我諗係之後既事
係tg見到有片 之後del左
比手足打

真？

I see

太細力

佢地睇到就快啲抌晒啲衫同鞋佢啦！
好明顯阿

垃圾支那種

講番又似係比人打完,搞到手足被人捉

Pushhh

做吓肉便器冇壞嘅呢d最啱玩sm

好白滑

肯定係事後先俾人打 上面幅圖條友好完整

唔係老細黎
老細之後有接受訪問

整污糟條撚

起埋底先啦

用翻藍絲邏輯: 咩都冇做過點會俾人打

冇片！冇野睇！
唔駛ＵＰＬＯＡＤ！
唔該！

岩

塞返入佢口奶乾淨

打就打全名啦 仲X乜撚野

賤種支那雞

101

呢個位好大機會又係福建人

條女今日開始出街要小心

希望佢幫警察手

想屌

佢老母

咪太貼字, 係咪真係關間鋪事?

應該唔關鋪事啊
大家可以睇定啲先

推左冇壞

tg幾個channel出咗隻野係路人黎

做邊行？

ig?

收到，風高物燥
注意保濕